### Feedback Grünert an Lionel
1. Die Arbeit untersucht die Frage ob ein einfaches Lastenheft genügt, um eine passende Software für ein Unternehmen auszuwählen und stellt dies an einem Beispiel dar.
2. Der Autor beginnt mit der Darstellung theoretischer Grundlagen und Definitionen eines Lastenhefts und des generellen Softwareauswahlprozesses. Dabei greift er auf bekannte Quellen zurück. Die Eigenleistung liefert der Autor durch eine verdeutlichende Konstruktion eines Beispiels, um die Umstände leichter verständlich darzustellen und einem abschließenden Fazit in dem er selbst die eingehende Fragestellung anhand der gesammelten Informationen beantwortet. Dabei ist geht der logische Gedankengang von der Aufbereitung bekannten Wissens, zur konkreten Darstellung in einem Beispiel bis hin zur eigenen Meinung.
3. Inhalts- und Literaturverzeichnis sind vorhanden. Die Arbeit enthält einige Grammatik- und wenige Rechtschreibfehler. Vor allem handelt es sich um falsche Artikelwahl. Am Namen hängt ein überflüssiges "l", das Sommersemester findet ausschließlich im Jahr 2022 statt, nicht 22/23. Die Arbeit besteht aus sechs Seiten inkl. Titelblatt, davon sind vier Seiten Fließtext.
4. Die Zusammenfassung der Arbeit fiel leicht, da die Einleitung eine Zusammenfassung lieferte. Auch spiegelt die  Gliederung den Inhalt der Arbeit gut wieder, sodass sie sich daran ebenfalls gut zusammenfassen lässt.
5. Die Arbeit ist logisch schlüssig aufgebaut und durch das eigene Beispiel leicht verständlich und interessant geworden. Der Inhalt wirkt schlüssig und gut recherchiert. An manchen Stellen ohne Zitation macht es den Eindruck, als wären dennoch Recherchen in das dargestellte Wissen eingeflossen, vor allem die Punkte "Abnahmekriterien", "Erstellung des Lastenhefts" und "Erstellung des Pflichtenhefts". Die Gliederung spiegelt den roten Faden der Arbeit gut wieder. das Beispiel fand ich besonders gut, da es bildlich die Fragestellung darstellt.
6. Das Format des Literaturverzeichnis wurde eingehalten. Allerdings wurden nur zwei Internetquellen und eine Buchquelle genutzt. Textlich las es sich leicht und verständlich, bis auf die oben angesprochenen Grammatik-/Rechtschreibfehler. Dem könnte man Abhilfe verschaffen, indem man die Arbeit nochmal Korrekturlesen lässt. Falls sie auf Deutsch verfasst wird im besten Fall von einem Muttersprachler.
7. Die bildhafte Darstellung mit Listen und Einrückungen war optisch ansprechend. Die Gliederung hätte in Kapitel 3 und evtl 2 auch etwas feingranulärer sein können, um schon im Inhaltsverzeichnis die Inhalte erkennen zu können.
8. Gute Leistung, weiterhin auch Mut eigene Kreationen wie Beispiele einzubauen. 10/10
